電工請入 電箱總電流問題

小弟準備全屋大裝修，發現電箱的MCB由右至左係兩個30A的獨立制然後隔離係一個20A同若干既15A同13A制，因為講緊嗰個電箱應該超過40年歷史，準備換埋佢

因為之前爸爸話屋企總電流輸出係30A
但而家見到咁就有疑問

究竟係真係30A定其實係60A?
求高人解答